800萬上車邊到好

1.愉景新城 10分鐘到荃灣站 樓齡唔算大
2.美孚新村 樓下美孚站 交通方便 但樓齡大 樓層唔高
3.vcity yoho 樓下西鐵站 附近商場林立 可惜大西北 又多新移民 但樓齡最細又新

真係揀唔落手

四小 紅磡

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

四小行去地鐵站好遠
紅磡都係一個好建議 但係得800萬唔多選擇

一定唔住元朗
睇吓海濱南岸有冇啲低層嘅可以8,000,000地理位置超好又係市區

樓主睇緊邊區

愉景會後悔 講真

More

由荃灣地鐵站行過去愉城果度，我自己覺得同四小差唔多，但少d上落位咁

荃灣西 將軍澳

講埋公司，屋企人住邊先有得討論

將軍澳800大把選擇 年輕城市
鄰近九龍港島雙優勢

啱呀，dum垃圾都方便啲

樓主住緊邊區

住開邊區? 想要幾房?

返工返邊頭?
翻觀塘/九龍灣嘅話 匯景/麗港城都唔錯

要幾大先

咩年代，仲講堆填區

對住大酒店

你開個地圖睇吓佢同大酒店隔開幾遠
半島豪庭就真係到對住大酒店啦

翻奧運站附近

交通問題真係好嚴重
唔介意管理費貴可以康城個堆

認同，如果得上面4個option，第一個foul 一定係愉城，港島/西九返愉城同v city/yoho應該差唔多時間，但佢樓齡唔夠新

Yoho 應該係第二個foul, 逢21號要轉巴士/輕鐵

淨低都係v city 同美孚之爭

咁就睇你願唔願意每日比多40-50分鐘搭車
亦都睇你睇後市升定跌

好睇搭車時間/睇跌就美孚
睇升就v city，波幅大

咁買西鐵綫既啦 唔夠錢買荃灣西咪買元朗天水圍 其實你8m 差啲就買到奧運2房（低層果啲）

咁其實情願買港灣啦

港灣真係 除左九龍搵唔到優點 仲要行去奧運又唔係近 去太子又係 要行成10分鐘以上 2頭唔到岸

都唔再講佢近殯儀館啦 仲要公路同工廠隔離 又嘈又大塵又污糟 樓又唔係新 不過都係因為咁先咁平

800要市區方便唔舊唔單棟over 300尺
得四小龍
仲要中低層無裝修

將軍澳大兩房

樓主每日就算唔行，打的都唔會貴，已經係最大優點

港灣睇完個則都唔會諗啦

每日來回比多50蚊車費 一星期250 = 一個月供多1000
咁寧願用筆錢買貴啲

笑咗
如果係一定要搭西鐵綫返工
你話愉景新城唔近西鐵綫荃灣西站都算
Yoho都輸俾屯門
就算鄉黑都係每月一次者
剩低嗰29日都要搭多幾個站咩

大角咀、土瓜灣呢？

屯門就唔搭鐵啦，你真係唔識架喎

咁住西北來回都廿幾，打的成本其實都係廿幾
每日多一粒鐘用都唔止呢個價

I mean 打的機會成本係廿幾，因為本身有廿幾係sunk cost

吹奏深灣軒

有8m緊係唔會大西北啦 除非要住600呎
買荃西囉

青衣呢？

青衣城同浩劫灣都唔係呢口價，其他就不如上面其他巴打既提議仲好

點解800萬都仲靜係買到上車盤
500萬左右有無

8球買深灣軒好忟水wor 頂盡果一兩個盤無得揀
環境係幾靚 但去奧運又唔算方便

荃西700幾嘅話 通常得一房
除非唔怕嘈買環宇海灣

同你一樣筆直，最後買左大西北三房

荃灣廣場/灣景廣場會唔會好過環宇

開則定位入門級
地區屬三線屋苑

比我就揀地區龍頭，樓質、住客、環境、配套都有保證

附近仲有好多殯儀鋪頭
不過算啦 樓主得8m 買唔到海濱南岸
海濱花園就買到 不過對墳

每月21唔會係壓價理由囉睇吓有冇業主so你
而家已經唔封站
淨講vcity yoho
西鐵快三個字
巴士講到yoho冇咁尾站直出已經快VC一截
線路齊 大欖VS屯公咁都好拗

師兄有興趣可以傾下

既然都又嘈又雜
不如直接買太子別樹華軒好過
起碼嗰個位真係九龍中心點

除非考慮小朋友校網
否則yoho vcity是但一個都好住過重建盤嘅

其實九龍真係唔熟，只係上面講到8球買到入天水圍咁不如港灣仲好啦

利申V City 打手，同埋屯門中學校網其實唔差

大西北有咩好學校800萬使乜買到咁入
將軍澳/荃西都得啦

唔係話壓唔壓價，而家根本咩理由壓業主都唔會理你
西鐵你快3個字，如果你係midtown，你去到月台，屯門上車都坐到天水圍啦，仲未計元朗未必頭一班就上到車企
如果你講GY 既，fine，但佢沉降地盤未解封，我唔敢住囉

12，29，33，38

我上面都有同意荃西/九龍好啲，呢度純粹答你西北校網無想像中咁差

信呢d排名係咪on9
曾x添好過德望
出去講都比人笑啦

四小一定近過愉城

老實講校網真係咁重要咩？
細個努力啲讀書 一樣可以考到好嘅學校架

奧運果啲單支垃圾樓?
我寧願荃西

睇你想點培養仔女 識既人已經好唔同
同埋學壞機會細d
成績我覺得反而唔係最重要

想住600呎咪買咁入 不過比我揀會揀將軍澳
荃西不了 800萬住得450呎左右

800萬大西北甚至住到800呎

喂大佬呀，我本區人真係覺得呢啲學校唔係差嘛，純粹係話你聽有邊啲唔差啫
咁你不如用你啲權威數據睇睇呢幾間咩料囉

你應該話vcity樓下有街市方便過yoho
咁依樣真

香港起樓標準你應該唔使擔心再者係條閪鐵沉

認真討論，暫時3個yoho 最正係midtown 向南內園
但midtown 經商場行去西鐵都兜得遠，係呢度打左折

GY 四面環境都爭啲，同埋最主要，4房開則midtown 合理好多

其實midtown 4房都係我想換既目標之一，因為呢個室內空間瓏門要去到特色單位先有

800 萬有 Sell HK 龍頭屋苑，算係咁
比我睇門面野（會所，配套）睇排頭（發展商）我會叫樓主揀瓏門

打你老母的咩 死大陸喱

Sorry，我錯，用返搭的士ok?
但係你又不能單憑一個term 判斷我係唔係大陸喱下嘛

唔係掛，講校網
知唔知荃灣學網新西最差
全香港將軍澳認第二差，除左東涌冇其他區敢認第一

800萬買到屯元一線龍頭屋苑
交通配套樓質環境住戶質素都有保證
你喺市區買到二三線舊樓咋
睇過樓就知一線樓同三線樓啲住戶質素差好遠
越舊嘅樓越多廢老
買樓都要買鄰居 自己諗

同意mt都係我換樓目標甚至yoho 6、7座三房套，舊少少但靜啲，又無敵向南開揚景
我著重環境GY都真係爭啲

四小行去地鐵一定近過愉城行去荃灣啦 兩邊都係兩房choice 揀個少d站到中環好過

海賓真係唔對大酒店，條友無去過

不過就居屋底，俾新地翻新到豪華大堂咁

睇樓睇過海濱南岸三房，房細窗細，覺得好迫逼

v city 貪返大陸近咩

個人鍾意 GY 向北望南生圍遠景

台灣

唔搭地鐵咁你又拎西鐵綫沿線啲盤比較？
屯門睇升就唔揀瓏門揀其他地方地方既盤
你住得瓏門都係貪佢地鐵上蓋指標屋苑者

愉城（唔知你邊座，我當商場計）行去荃灣站正常步伐約5-7分鐘，四小其實差唔多，部分仲近d
但4小交通同生活配套好d

但800樓下4小冇乜

頂原來係大陸狗唔怪得説人買瓏門

其實新界樓，大西北同沙田大埔都呢幾年都升左好多
再升就黎同九龍港島睇齊
真係有水位升
黨鐵果d 唔知幾時通車既新線又應該price in 左
我自己呢排睇緊沙田大圍，個價貴到買到長沙灣同港島部分相似單位

康城

你得10,000,000又想買市區三房嘅話就要將就吓啦冇辦法我夠知半島豪庭好

近九龍東咋 同九龍中係一啲都唔近
佢去九龍同港島核心地段都唔算近
不過新樓黎講係平既

西九四小

又未必同係咪強國人有關既，最少我自己都覺得好

我宜家就真係對住大酒店，住曲街個頭，btw海濱南岸如果我有錢都會買，但800萬未必有

咁又係. 10M budget 要市區三房既話，我提議星河明居 - 只要你接受到鑽石廳.

遲巴，嘉里大窩口縉庭山點睇

其實大西北好多都升突曬喇
以前百零二百萬一個單位就話啫

女皇有同事住緊，環境 OK 但出入買嘢麻煩

Apple to apple咁睇
一線對返一線先啱
唔好攞新界龍頭同九龍二三線比
全方位配套地位都差好遠

我比較中意揀一線龍頭盤
做大西北土皇帝都好過市區賤民

當年有諗過 但鑽石廳接受唔到
而家越起越多公屋包實哂，前面景都就黎冇埋

因為我自己都想入市 非自住所以又冇咩地區限制
所以仲係度㨂緊新界定九龍港島
大西北都仲平啲
沙田大圍果d 真係拍住九龍咁滯
你本身住開大西北？睇好再升？

大西北細價樓性價比高
所以好多買唔到市區樓既外區客人會入去尋寶
瓏門呢啲留返比屯門分支家庭換樓客自住或者大陸狗買黎收租啦
有8球budget上車買九龍唔好

荃灣配套好好多喎

我以前跟老母住過九龍灣
跟住佢地搬入大西北而家結埋婚自置埋

升值潛力，我同意上面巴打講
近年新界都升好多，不過上年開始都回左
升值睇前景同供應，未來政府同發展商都會開發大西北。一方面配套會提升但供應都多，此消彼長差唔多。要揀就揀市中心鐵路盤，地位難以動搖，會保值好多

行出市中心就係，但愉城個位係市中心既邊
買野食野近既話得愉城個場同隔離8咪半

4小樓下連住果排商場+aeon 唔錯

我budget其實冇樓主咁多可以睇元朗屯市大盤
不過兆康站點睇？疊茵庭近鐵黎講個價唔貴

我自己都差唔多筆直，係九龍做野

睇緊紅磡/長沙灣果頭d幾年單棟

環東/喜匯/喜漾/城中匯/skypark果d

400尺左右大一房/細二房

手足門有無咩評價

唔好兆康，舊到接受唔到
唔使我解釋，你去睇過樓就知

疊茵好呀但個積要有所遷就
2000年打後至2016年嗰啲樓係好野

唔考慮居屋/公屋喇
疊茵個range 好大，平起上黎4球幾都有
係衰在生活配套好差

如果接受到
搵個樓層高過大酒店
再鋤個業主

不過都唔會有8m

你預左個位要買月票
咁西鐵出入屯元都方便嘅
輕鐵搭去大馬路都快

補充吓
如果唔要搭車嘅行路撚，咁就尚悅都有得諗
月票撚就疊茵
之前有個po巴打討論過

見到愉景同鄉黑已經知你on9

唔係想幫條大陸仔
但打的不嬲係香港話

如果唔介意細d, 我推薦南區香港仔

呢個時勢，睇定啲先啦…如果搵到租金唔貴（年租金樓價2%以下），不如租住先…

留名

一定係yoho，好方便，不過貴

你咁講咪即係你唔識屯門呢啲牛屎地方囉
屯門市內3房工人套就得瓏門同南浪，南浪大則就一定西斜，咪即係無得揀囉

唔係人人都係住市區方便，家人因素都會係考慮點

貪上蓋指標

On L 9，大陸你老母
繼續玩身份分化啦屌你老母

Yoho同瓏門，兩個都好，有乜好嘈
不過8球既我會揀四小，無得輸

四小有太多重大缺點 唔係個個受落
優質單位選擇少係致命傷

咩缺點呢？

譽港灣試吓

密度太高，內園樓望樓
外望工廠 對F1跑道沙塵滾滾
要超高層先OK
附近冇咩好行環境麻麻 樓下商場普普通通 買送去美孚好遠

得交通有蓋去地鐵 比返個credit 但都要行好遠

新元中會平少少 但樓齡有返咁上下

市區樓係咁，你講既根本唔係缺點

係邊返工先？

其實認真.. 除非無飯家庭日日落街食
又或者買餸只去 aeon, 不然買餸去美孚其實真有點遠..

睇上網圖樓望樓真有點壓迫感.. 不知實際住落會不會有差
反而嘈我覺得應該可以接受.. 係大塵又係麻煩事. 如果打算開窗通風的話

地點我就覺得真的很方便就是. 景觀對工廠也沒什麼所謂, 開揚嘛.. 總好過一堆樓

所以我現在都在諗四小還是荃西

去睇現樓啦，無乜壓迫感

樓上邊個話打的嗰個係大陸佬，我覺得呢位巴打似啲囉

市區樓環境好少少嘅樓唔係冇
嗰啲一線樓已經豪宅價錢

頂 ... 返工要同台灣/大陸 Skype / WeChat, 書面語多 d 使唔使咁

講大塵, 我以前住馬鞍山向山仲勁過而家
住緊內園, 又唔覺有壓迫感
不過內園中低層可能會比高層擋太陽, 曬唔到個陣有機會偏暗

四小買餸煩係真, 不過一般人2公婆放工番黎都晏, 買餸又貴, 一個禮拜咪煮得1-2餐
d2/工業區有d 茶記下午茶做到7pm/8pm收鋪, 好過煮啦
煮得少反而會去aeon 買靚d料煮, weekend 就去保安道或者北河街
北河街又平又多選擇, 家母有時都搭$2車由馬鞍山出黎買餸

四小側埋一邊, 靜靜地住係幾好, 放狗都好方便
不過budget 有限, 我都諗緊買荃灣或者其他區

四小去北河街是港鐵過去？

Weekend 有時間我會行過去，大約4個字
搭地鐵上上落落都差唔多時間，不過一條直路會有錯覺行左好耐

荃西 將南啦
寧買當頭起

四小800萬有咩盤？

AA狗出沒

住喺西鐵站入面？

你睇返我舊post睇下我做邊行

果個係屯門硬好嚟
雖然我覺得vcity ok既，其他屋苑不了

同你一樣budget, 最後買左荃灣西環宇海灣

長沙灣諗唔諗得過 8球喜字頭都買到4xx呎

不嬲都係grand yoho 地盤有溶洞，3個 yoho 一定係買midtown

荃灣西，抵住，方便

馬鞍山啦

元朗 逢21 號冇車搭

名城點睇

係連登讚將軍澳
我去過幾次天晉個頭睇 又唔係話臭
可能冬天掛
其實屌將軍澳個d有冇咩四房推介
將軍澳二千鬆d就有
出到南昌奧運三千五起跳

元朗封剩F出口入yoho
巴士撚表示0影響

咁midtown點解會foul? 唔通vcity 一出門口就到月台咩？

V city 唔係一出門口就月台，但去月台坐到天水圍咪差唔多midtown 喺月台等緊企入去囉，你住元朗返工都知天水圍同朗屏打爆左架西鐵啦

生活配套都係V city 好少少啦

不如調轉講，你覺得midtown 仲有咩好過V city

利申，之前都講過想買midtown 4房，因為呢個間隔同價錢抵買，但800萬呢個range midtown 2房係向北GY 景/向北內園，室內有兩大幅主力牆果隻則，真係唔好用喎師傅

市區樓多人爭又貴又樓齡大，仲想係市區尋到寶好難wo

mid down行去元朗站咪3分鐘，頂盡都係屯門去兆康咋喎

你之前又話買瓏門唔係貪西鐵，咁巴士行大欖都贏屯公啦。西鐵問題就要睇係咪peak hour la , 呢方面有扣分。

配套唔覺得差好遠，所以我話yoho唔應該foul , 我亦冇話vcity唔值得考慮。

1. vcity人流多+雜(隔離水貨客天堂,會經過買野)
2. 嘈啲。西鐵鄉事會路幾應聲, 向南大媽咸濕伯父公園嘈生哂
3. 向西工廠區+臭河
4. 冇夕陽西下落到地平線, 大大隻咸蛋黃景
5. 屯門市中心+新墟一帶同元朗大馬路人多情況不相伯仲, 甚至我覺得仲迫
yoho雞地小社區旺中帶靜
6. 樓下商場大啲Grand d, 有IMAX睇

明明係你問係咪一出就月台，咪答你鐵囉

講巴士大家都係用旺角計，google map
68x 45 mins
58x 38 mins （因為無check 68x 係咪飛長沙灣道，所以無用63x 黎比）
咁巴士都係差唔多

如果揸車就屯公免費

midtown 有蓋行去西鐵咁快咩？新元中速度黎喎